其實香港素撚係咪太多錢？成日幫啲ig女買相！

屌又冇得屌，求其影下毒撚又去買
個個賺完笑你班毒撚on9咋
仲有乜乜直播嗰啲，開一開收完禮物就關台
都係多謝你一句咋，同大衆乞衣冇分别
最弊班毒撚又助長佢地

仇女撚又好嬲好嬲,
咁睇唔順眼做乜, 關你咩事

屌你老母
文盲咪出post

要支持黃色經濟圈
Fufu 牙鹿同blackruby

我前晚出席個場合，有幾個網紅
圍埋都恥笑佢地供錢俾佢地洗
醒下啦毒撚們

素撚即係乜？食齋果d?

你肯定有份供養班好食懶飛ig雞

素撚唔食肉姐
都可以J女架

就算課比呢啲女一蚊都好撚白癡

有幾個好撚出名全職追tvb 既毒撚
日日追住嗰啲藝人明星影相

其實佢哋知唔知人哋點樣睇佢地

大把唔洗做有人供佢交租買衫

素撚買相係原罪
非素撚買相無問題

唔食素啦

素撚淨係食茶 多好多閒錢

素撚呢個terms形容個班買相毒撚幾好
叫雞嘅價錢 但無得屌 齋打飛機